幫父母棟新樓做擔保人，算唔算係自毁前途？

做左擔保人，到我自己買樓嘅時候就過唔到壓測

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

要睇你父母係咩人

認同呢個point

舊樓收租供新樓
所以供樓係無問題的
只係我未來 30 年都拖住條數，自己之後過唔到

同埋，擔保人唔算係業主，對首次置業資格無影響？

如果你又同父母住，而你又係唯一的一個人承認呢間屋，咁你咪當呢間係你嘅囉。
仲有，乜解你簽完名先，有用嗎?

你父母唔喺度之後層樓都係畀返你㗎啫

擔保唔一定=業主
睇番層樓有無你名
你買個刻手上無物業
都係首置

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

老豆老母開到口，邊有得唔簽

有排喎
拖住條數 30 年

無我名，咁都好啲
但之後按揭都難搞

轉按果陣就解得啦

擔保人買樓入息係點計？
例如買樓人收入5萬 但壓測要6萬 搵左擔保人

咁擔保人再買樓，咁佢收入係當原收入減1萬 定 成筆借既錢當負債？

按鳩咗層舊樓再拎大份啲首期

銀行當成筆來睇，因為擔保就係借款人還唔到就要幫手退

話你自己都要買，供唔到兩層

樓早買好，
你同佢地關係點？

記得留番晒所有供款record,
佢地有外遇既話，驚你無左層樓ja

屋企兩層樓, 真係仲有需要買樓?
而家仲有人幫你供樓喎, 到你結婚咪大條道理住是但一間

其實父母計到夠過，最好梗係唔好搞呢d野，
計唔啱數就一定要幫佢地啦。

唔簽都簽左，驚閪咩，到時再買樓先算啦。

可以再自住新樓，再舊樓放租，買到就買喇，
租俾人幫手供

有冇兄弟姐妹，好重要

主要係你再買樓，計壓力測試個陣9成過唔到，除非你收入好多

老豆老母有幾錢老底?
老豆老母幾時死?
自己會唔會結婚?
結左婚新樓果到夠唔夠住?
會唔會生仔女?

點解唔係用你名買, 你踢佢地排公屋?